丁可欣：It's a very cool thing to be a smart girl

偷完電話峰頭火勢
仲傳自iphone X
正

係佢黎架咩？

丁可欣3月10號生日 雙魚座
微博呢條女 白羊座喎

自己搞完人仲想人幫

google translate?

仲要打殘體字

係囉 睇icon唔多似「雞姐」啵